港女何佩嵘北上開禮儀學院教大陸妹manners

Sara Jane Ho 何佩嵘女士，香港人，乃瑞雅礼仪的创始人。

何女士被福布斯入选2013年“亚洲最受瞩目的女性”（是最年轻的一位），也是英国BBC电视台2015年度“100 Women”（巾帼百名）之一，持有美国哈佛大学商学院工商管理硕士学位 (Harvard Business School)，及瑞士国际礼仪学院专业文凭。世界经济论坛杰出青年；美国精英寄宿学校菲利普斯埃克塞特学院（Phillips Exeter Academy）亚洲学生委员会委员；美国乔治城大学（Georgetown University）“学院院长顾问委员会” 有史以来最年轻的委员；FEI马协会员。

何女士可称得上是一个「国际公民」， 她能说五种语言，在亚洲、欧洲和美国的不同城市生活过，亲身体验不同国家及城市的文化及礼节。何女士著有《生而优雅—淑媛礼仪》，对于这位礼仪专家何女士来说，她希望在推行一场高级礼仪的革命。” 她说真正的礼仪是 ” 真正的尊重和理解体谅他人。”

何女士的工作经验，涵盖投资咨询、金融、媒体和非政府组织等行业。她爱好也非常广泛，包括滑雪、网球、社交娱乐、插花和阅读等。她马术精湛，曾荣获过多个比赛奖项，而且有参加2014年5月份在北京奥林匹克国家体育场举办的浪琴国际马术大师赛。

何女士教人禮儀之吃點心篇
頂 2:02 咩係 糯米糕聽都無聽過

何佩嶸（Sara Jane Ho）是出生在香港的女孩，父親是成功的商人，家境優渥。不僅擁有迷人的外貌，也是雙商超級優秀的幸運兒。她是哈佛大學商學院（Harvard Business School)的工商管理碩士，也同許多貴族後裔一起在瑞士一所著名國際禮儀學院精修上層社會禮儀。2013年被福布斯列入“亞洲最受矚目的女性”名單，因在北京開設高端精修國際禮儀培訓中心（Institute Sarita）而倍受關注。

珍珠雞啊屌你

能说五种语言

9up

有波嘅?

自己係wiki 寫？

假香港人

張圖個樣好撚淫

唔知有無開班教仆野禮儀